818 係咪應該全日和理非？ 咪比狗有藉口 到時連民陣申請遊行都唔得

好多一家大細黃絲 一定要安全先企出來
民陣+不反對通知書對佢地好重要
如果冇左以上其中一樣 好難會有百萬遊行

如果唔批 咪全世界入機場

和理非同一家大細 好難會跟

一家大細去最安全機場 唔難丫
除非叫人東涌行去

講咁多做咩 民陣搞遊行係想百萬人出街
去機場冇不反對 就唔會有百萬人但可以搞到停飛

依家搞遊行最重要叫返一班收左貨 冇左出來行既黃絲
再出來行返

係